認真 有咩發洩方法

不自殘不煙不酒不暴食

返工

打

everyday

no j to hit

打J

打閪

唱歌

打飛機

瘋狂行路+聽歌

同求 成日壓力大到想喊但係又喊唔到 個人好down

有無人鍾意鳩搭巴士/叮叮望街？